反阿森纳討論區 (1) Stand with Ozil

掉柒晒D波衫啦

留名

阿狗狗竇個班撚樣
又blame the victims

樓主好波
樓主呢d先係真阿迷

以後祝個個球員都要有咁25得咁25
球場越黎越少人睇
英超降班 歐洲賽立即出局
買返黎隻隻都係水貨
你呀媽都笑鳩你睇阿仙奴
無出息

阿仙奴高層空難死全家

波台阿狗死全家

阿狗狗竇成班撚樣

係咪仲有人話唔關政治事？

唔再幫襯阿仙奴嘅贊助商

文傑點睇？

推

Emirates 你點罷

撘開Qatar sor

咩page

樓主真阿迷

阿仙奴狗竇勁多藍扮黃，露哂底

唔明點解仲有得撐
(1) 關政治事 唔洗講

(2) 就當佢唔關政治事
你簽咗約 未完約 你點可以咁仆街咁樣對一個球員
就算佢真係好廢 你咪唔好出佢囉 連註冊都唔註
想知點解咁都有人支持？

樓主好波

講得好!
唔好再睇再follow阿 邊個睇/follow邊個死全家!
成間球會上上下下都咁西

好幾個月已經一堆閪野
唔係淨係雪燒咁簡單

貼埋錢比你球會求你比我出賽好唔撚好呀
個頭話無錢要人cut 糧話唔會炒staff
轉頭炒完又有錢買人

lm，高安基同達狗去死啦